今日終於食到條女個處

條女平時好抗拒，但係今日用咗蘋果日報裏面廣告賣既JEX避孕套之後，條女竟然自動自覺上床。

各位要多啲幫襯蘋果同賣佢地既廣告商品。

善用不推文

推

多謝樓主
終於破左條仔個處

破處仲帶套，你冇撚病呀？

屌閪要用套

唔洗多謝

有，性病

咁唔係個套點用

人哋一生人得一次比得你，你戴套屌完全冇誠意囉

good